Hd vs Asso

自問自己對傳統學科冇乜興趣
eg數嗰啲
如果真係唔夠分
HD係咪會比較適合我

ADHD

好笑

隨心

唔明就算

數都攪唔掂不如唔好讀書

無分別 兩個都升到上去

你就真係好笑

polyhd

讀乜科/邊泛又唔講
預自己dse幾多分又唔講
想唔想入U又唔講
你想人點撚樣答你
poly HD啦咁，on9仔

ive